+++
date = '2020-11-22'
slug = 'd564c72db42ce009563663354697e93a'
tags = ['twitter']
title = 'RT @perfilcom: #VIVO Mirá por @CanalNetAr la entrevista exclusiva de'
+++
RT @perfilcom: #VIVO Mirá por @CanalNetAr la entrevista exclusiva de @odonnellmaria y @ertenembaum al presidente Alberto Fernández: definic…
